「和理非」「文宣」係時候要強調五大訴求！!

各位前線勇武義士，辛苦你地了！
今朝早柒婆係記者會度，完全唔提五大訴求，成個重點都係暴力同破壞經濟。

而且來緊每日警方都會有記者會。好明顯，柒婆好想不停地幫市民洗腦：暴徒！破壞經濟！
既然係噤，我地就來個反洗腦！「和理非」、「文宣」全面進場！

我地有必要再次強調整個活動既主軸：五大訴求！

隨著整個運動既發展，每個訴求都有各自最根本，背後既原因。大家遊行、做文宣不防可以畫公仔畫出腸，講多句「歇後語」。

五大訴求
我要真雙普選 拒絕中央任命
撒回送中惡法 拒絕壽終正寢
獨立調查黑警 拒絕軍警政府
釋放被補義士 拒絕政治檢控
取消暴動定性 拒絕歪曲事實

我將真普選排第一，係因為呢個係五大訴求中最重要的。我地要徹底改變整個制度，避免以後再有惡法重臨立法會。

大家要緊記初心，唔好被仇恨支配。

推